韓正心急想知美國大選勝負 中共高層：點解仲未有結果？

美國大選結果足以影響全地球，關心就梗嘅。好似尋日國務院副總理韓正見特首林鄭月娥前，同其他內地官員傾偈都講起美國大選。但點會有人好似工聯會陸頌雄咁，堂堂立法會議員，懶幽默出po叫特朗普同拜登好似電影《黑社會》其中一幕咁，不如搞雙話事人？

尋日韓正見林鄭前，同其他內地官員閒談時講起美國大選，俾香港電台拍攝到而且有錄音，在場有官員問起點解仲未有結果，有官員就話特朗普可能打官司等，可見中共高層對美國總統之位花落誰家十分緊張，大家都係相當認真嘅討論。

今日陸頌雄就喺fb出po，用咗《黑社會》入面林家棟向任達華講，「你係話事人，我都係話事人，大家唔使爭了」嗰一幕，仲留言話「侵侵同拜登可以考慮下」，之後陸頌雄再留言話「或者每日12點前拜登話事，12點後侵侵話事」。老老實實，咁樣水平嘅post連何君堯都唔會出啦，難怪連大陸知名博客都係要寫文鬧建制派。

陸頌雄咁就唔小心講咗支共嘅禁忌出嚟

支共咁撚多話事人，一日邊夠分呀

咩料

一於揾外交部出黎幫手宣布啦

點解仲未到?